大家要逆向思考 諗定929 101點應對

呢兩日港共一定會用最大人力物力去拉人
係所有巴士轉車站、地鐵佈重防
你有豬嘴 搵
有護目鏡 拉
有噴漆 拉
有旗杆 拉
有玻璃樽 拉
總之乜都拉 大家要諗下點應對

明白

有冇建議

Be water

準備定撤退路線圖

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合